升返, 無時啦！

今晚又升幾百

收聲啦
次次你d白痴仔開完post就跌返

酒呀

無事啦無事啦

Market didn’t open yet?

暴升

輸好多

輸錢怪人9up

不如你都開返個post 令個市升返？

哎丫丫
嬲嬲豬

又插番 係要燈死先安樂